[JJ插VF]7Dmk2鏡頭選擇

近排想買支all purpose鏡長插
初步想買24-105 L II或者16-35 F4 IS
定係有其它更好

Sigma 17-70

想照顧埋之後換ff

賣機直接換FF

Ager
你7D2插支24-105都等效38.4-168mm, 一啲都唔方便
不如一步到位上FF, 再唔係買返APSC鏡算

就係冇錢換機又冇鏡用
想換完鏡先換機

講方便就1635方便過2470嘅, 不過夠唔夠用啫

無錢就唔好貪心玩紅圈，焦距完全唔夾，平平地買啲1750 2.8重好。

純粹要威威豬既就24105 二手啦，夠晒平

除非同焦距，唔係APSC機插FF鏡真係鳩到仆街

sigma 18-35 1.8 and 50-100 1.8
好用過FF 70-200

紅圈小三元光圈細, 大三元價錢貴, 買枝正常apsc鏡用一排好過啦

定焦就買得過，尤其35 同50, 上左FF 都好用。24其實最夾，但ff 24反而唔算好用

買16-35不如買18-35 f1.8啦